全盛時期嘅律政司，可以向市民申請幾多禁制令？

而法庭又批

相反，市民申請臨時禁制令。又唔見佢批

律政司司長以公眾利益守護者身份，今天入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院今緊急開庭處理，並頒下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

三權合作已成事實

市民好少

機場臨時禁制令
起低禁制令
咩都禁制

禁制蒙面法違憲
失敗

點解禁蒙面法臨時禁制令又唔批

警察子女又禁制

擾民禁制令
香港人全部遵守
其實邊個破壞法治

下次會禁制咩

【逃犯條例】高院頒臨時禁制令 禁堵塞破壞塗鴉21紀律部隊或已婚警察宿舍 (22:10)

生存
年輕

律政司代表律政司司長和警務處處長向法庭申請單方面禁制令（HCA 1957/2019），以禁制任何人非法地及故意地作出以下行為：

(a) 在沒有相關人士的同意下使用、發佈、傳達或披露給他人屬於警務人員、其配偶及／或其家庭成員（即父母、子女或兄弟姊妹）的個人資料，包括但不限於他們的姓名、職位、住宅地址、辦公地址、學校地址、電子郵件地址、出生日期、電話號碼、香港身份證號碼或其他任何官方身份證明文件的號碼、Facebook帳戶ID、Instagram帳戶ID、車牌號碼和警務人員、其配偶及／或其家庭成員（即父母、子女或兄弟姊妹）的任何照片；

(b) 恐嚇、騷擾、威脅、煩擾或干擾任何警務人員、其配偶及／或其家庭成員（即父母、子女或兄弟姊妹）；

(c) 協助、造成、慫使、促致、唆使、煽動、協助、教唆或授權他人從事上述任何行為或參與上述任何行為。

自今年六月，警務人員的個人資料被人於網上非法披露並廣泛發佈，該等資料包括警務人員子女就讀學校、班級等，被「起底」的警務人員受到不同程度的滋擾、恐嚇，包括電話滋擾、冒名借貸、網購、到警務人員家屬工作地點騷擾等，亦有警務人員或其家人收到信件，內容表示會以殘暴方法傷害當事人。

這些行為構成嚴重的滋擾及威嚇，令警務人員及其家庭成員非常擔心其人身安全，甚至造成心理困擾。

律政司司長作為公眾利益守護者及警務處處長作為警務人員代表身份向法庭申請禁制令禁制有關行為，法庭已頒發臨時禁制令，有效至2019年11月8日上午10時30分。

港鐵禁止令
機場禁制令
公開警察子女禁制令
影響Tvb禁制令

禁黑衣令

同禁制令攬炒？

推

電視廣播申請臨時禁制令禁止任何人故意襲擊無綫記者

Facebook

羞辱警察

條臭閪憑乜可以代表公眾利益？

左緊急法 右禁制令 玩哂

黨鐵

律政司+狗官周家明已經取代咗立法會

公眾利益守護者
正義之師d friend 黎喎

粒睪丸有幾條紅精蟲喺度，乜都會批。

咁我地可唔可以申請禁制令
禁止犬隻放催淚彈
我覺得呢個對公眾利益大啲

正想講

食撚屎啦 香港法治

已經申請咗

勁過立法

Ig

香港有三權分立係國際笑話

左緊急法
右禁制令
前Popo
後釋法

香港市民申請 就係唔批

唔批臨時禁制令落緊急法同蒙面法

三權分立自97起已完

可以試下 就算佢唔批都要試

不如開個post?

不如禁制美國國會通過香港民主及人權法
禁制美國總統中國發起針對中國貿易戰
禁制任何人非法及惡意地從香港金融體系提款

etc.....

法庭有咩可能會係咁批 係咪已經都死左

之前係唔係有人申請過
禁過期tg ?

政府：
機場 黨鐵 cctvb popo 仔女 popo宿舍
全部即批

市民：
蒙面法 no

過唔過期都係佢講架啫
唔比佢射好啲

開po呢啲野交比大家

緊急法消滅立法會

甴近平

禁止你用腦思考
只准許雜近平新時代中國特式社會主義思想

禁止反對政府

市民藐視法庭定法庭藐視市民

下，依啲禁制令真係慳翻，沒驚過

三權分立喎

媽 好亂呀

無人驚 但煩

申請禁制班狗官個禁制令

點解無市民可以用禁制令反攻？

唔明點解無人搞律政司 地理差定點？

因為唔會批又要等好耐

申請禁制佢個禁制令
到時佢又申請禁制我個禁制令禁制佢，沒完沒了
大家喺得翻反抗渣，咪要叫放人，轉叫有無人打波再壓上去啦，仲信法治，笑死人咩，班大律師出嚟又點，有人理咩

人權法
過左我地都入左集中營

其實唔批都係一張牌，
律師黨唔識玩。

市民可以點申請

點解仲有巴打絲打理法官做咩

612後,一早樣樣野都係犯法啦

法官揸下波就批俾佢

遲左一個
仲有警權or軍權

幾時出埋呼吸禁制令
有鬼用咩

但係象徵意義的確幾大

呼吸

鄭若驊先應該係第一個拎出黎鞭屍個個

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

申請禁制令禁制律政師申請禁制令

我本人絕對反對用連燈散播違法言論
Telegram 呢d暴徒app我絕對唔讚成下載

幾時禁市民黑色衫同出街？

禁止呼吸啦不如

禁提款法

法官會否成為人權法禁制對象呢？

push

公眾利益

守護popo利益就真

禁止市民慶祝節日